係一個大群體入面，人嘅智商及認知能力，會無限下降

再清嘅水，係缸墨水入面，根本唔可能獨善其身。
比如，一個14億嘅群體，沒救了

望住屋企人d舉止，我已經放棄，提又提過，屌又屌過，佢哋一感染全家含撚。